【CPU 問題 各路高手請內進】

最近我想換新CPU
所以係網上做緊D research

咁我就係PassMark網搵到Intel Xeon E5-2665
我見佢CP值同benchmark都好高
但又平過其他CPU好多

咁我就諗住睇下香港賣緊幾錢
點知搵左好耐都搵唔到邊到有得賣
淘寶都淨係搵到D 100-200人仔既假野
同埋唔見人講依粒U

想問下大家依粒U係咩來頭??
同埋邊到有得買
感謝

Intel Xeon 10 Cores 20 Threads E5-2630V4 2.2GHz (25M Cache,LGA 2011-3,14nm, 8GT/s) 盒裝 w/o Fan HK$ 5350 選取
Intel Xeon 12 Cores 24 Threads E5-2650V4 2.2GHz (30M Cache,LGA 2011-3,14nm, 9.6GT/s) 盒裝 w/o Fan IN STOCK 選取
Intel Xeon 14 Cores 28 Threads E5-2680V4 2.4GHz (35M Cache,LGA 2011-3,14nm, 9.6GT/s) 盒裝 w/o Fan HK$ 14050 選取
Intel Xeon 18 Cores 36 Threads E5-2695V4 2.1GHz (35M Cache,LGA 2011-3,14nm, 9.6GT/s) 盒裝 w/o Fan HK$ 19560 選取
Intel Xeon 4 Cores 4 Threads E3-1220V5 Skylake 3GHz (8MB Cache,LGA 1151,14nm) BOX 盒裝 HK$ 1649 選取
Intel Xeon 4 Cores 8 Threads E3-1230V5 Skylake 3.4GHz (8MB Cache,LGA 1151,14nm) BOX 盒裝 HK$ 2075 選取
Intel Xeon 4 Cores 8 Threads E3-1245V5 Skylake 3.5GHz (8MB Cache,LGA 1151,14nm) BOX 盒裝 HK$ 2345 選取
Intel Xeon 4 Cores 8 Threads E3-1270V5 Skylake 3.6GHz (8MB Cache,LGA 1151,14nm) BOX 盒裝 HK$ 2850 選取
Intel Xeon 8 Cores 16 Threads E5-2620V4 2.1GHz (20M Cache,LGA 2011-3,14nm, 8GT/s) 盒裝 w/o Fan

推

x79（二手）板貴，u 就見仁見智

樓主本身用緊咩板？

上網都買咁勁 budget幾多？

我想問你用途